保護勇武既方法唔係退 係人多呀！！！！

個個都知道要留力聽日 拖到10月1
都知今日會圍捕

但係1000人佢地先係圍捕
如果有10萬人係到塞住唔走 佢地係唔會清場
呢樣先最保護到勇武呀

支持勇武唔係出黎行完就算
唔好當遊行係贖罪券
無人叫你地做勇武咁沖呀
你地先係勇武最大個盾
你地一走 真正既圍捕先可以開始呀
所以唔好留低手足
唔好遊行完就覺得完成任務咁走呀

請支持國難五金西環店

行緊推唔到好多次 要比其他行完就想走既睇到

推

無人要你地沖 要你地留低cover勇武咋 人多先圍捕唔到呀

push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌今日好少人

人多就係力量

今日做到幾多野 就靠你地和理做勇武既盾

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

推呀